[急] 葵涌有咩黃店外賣

唔知呢頭有咩好食

葵涌邊面先得
光輝圍？

葵涌廣場 潮食閣

嘉寶

是但啦 我都係叫外賣姐

嘉寶有外賣送?

成日見food panda 南亞步兵攞貨

屌
以為你自取
葵廣大把啦

我就係想問下邊間黃邊間好食

野菜咖喱事務所

利申：叫左，等食中

burger 無得輸

穆斯林啦..

樓主移民返嚟播毒

一係就講低有咩食 唔好喺到鳩up屈人

葵涌咁大 邊頭

好大咩

好大阿

我都係推介嘉寶
龍川料理都唔差
黃店嚟講幾好食
兩間都有得外賣

葵涌啲黃店外賣有啲少

我見荃灣都自己整咗個「荃灣外賣仔」，包埋葵涌邨（個範圍地圖圈埋）